一人一件伏得出色嘅禮物

又到聖誕 又到聖誕

相架

邊到出色

假牙清潔片

試過聖誕禮物現金交換現金

白色珍珠一樽

通勝

呢樣真係鳩左d

六包裝加多寶

一包米

牆紙
漂白水
充氣浴缸